(絲打入)世紀難題 女友vs細妹

我同女朋友拍左幾年拖
佢周不時都會呷我細妹醋
而我同細妹相差兩年，由細玩到大

尋日細妹織左條頸巾比我
我今日就帶住去搵女朋友
點知我女朋友就喺到發爛渣
話我帶其他女人送嘅野
又叫我以後唔準帶

上次同佢鬧交又係因為我細妹
因為我post左張搭住我妹膊頭嘅相
佢話睇落好close，仲親密過同佢
要我del左佢，真係好撚痴線
而我係無del到，所以佢到今日都仲講緊

仲有一次因為我同細妹加成班fd出去飲酒
我女朋友都喺到，我幫我妹頂酒又比佢屌(返屋企先屌)
最後埋單我幫我妹同佢女朋友比(我細妹係les)
佢返到屋企嘈左我幾個鐘
又話點解要幫其他女人比錢
點解錫個妹多過錫佢

救撚命
我錫哂兩個唔得嘅咩?
究竟啲女人係咩邏輯諗野

但我女朋友除左呢樣其他野都好好
我又同佢談婚論嫁階段
唔想就咁放棄段關係
我應該要點做?
同埋想問下大家我做嘅野有無過火?

利申:佢仲嬲緊

親妹定契妹先？契妹嘅話就抵你死

親啦緊係

親妹都呻醋真係唔知講咩好

您條女飛得！

你介紹你細妹俾我
咁你細妹有男朋友
你女朋友咪唔會呻醋囉
你又唔洗煩惱
雙win

成日都唔撚明，點解有女人夠膽同弱智到覺得自己有本事同細妹比？ 細妹同自己同一條腸出，點計都親過自己條女呀？

利申：我係女人，亦有呀哥，如果我呀嫂呷醋夠膽可以當我面直接講，我會小到佢上天花

我都係咁諗
所以我都撐到行
變左吵大獲

佢les 有女朋友
我女朋友依然呷醋

女友可以換
細妹冇得揀

識揀啦

錫屋企人天經地義

飛左佢啦

同意，我真係好錫我細妹
中學個陣佢比個陌生男人跟蹤，打比我
我衝左落去屌9個男人再拖佢跑走
(唔敢開拖因為對方係高大南亞狗)

但我女朋友其他方面都好好

洗唔洗幫你屌醒佢?

咪係，點解啲女人唔撚明

有無解決方法

不了 thanks

幼稚

女朋友自己冇兄弟姊妹?

中出即飛
細妹係最重要㗎
由其係fd細妹

有一個家姐

你女朋友都癲得幾徹底

想知係咪個個女人都咁諗 都係咁幼稚

屌 我都覺 但其他方面完全無問題

之後你搭阿媽膊頭影相，女朋友又嬲嘅話

唔通你唔要埋個阿媽？

我男朋友都有個妹，我覺得妹重要啲，女可以揾過
利申：用緊男友acc

如果女朋友係我愛既女人
妹就係我第一個愛既女人!!
要解決問題, 先要知道原因
所以我同你都係男人都係唔會明原因...
齊齊聽答覆吧..

細妹有女朋友都嬲

結咗婚姑嫂關係就會一世
應該會嘈到死前嗰日
除非分家然後老死不相往來

親妹仲要les都介意，誇張左少少

就算對方揸住坦克車都要拖個妹走

所以我一定唔會因為佢而對自己屋企人變差
有一次我妹約左我食飯
我女朋友又想我陪佢睇戲
咁我就推左我細妹
但返到屋企先知原來我妹唔開心想搵我陪
返到去攬住我大喊
我心裡面發誓無下次

agger

等緊絲打留言

好癲，完全唔知佢嬲乜9
一黎佢唔鐘意男人
二黎佢係我個妹

咁又唔會一齊住
不過一個月見一兩次少不了

真係好誇張
有時會踩埋我妹 話佢好人好者點解搞基
我個日屌到佢仆街

一定要 就算我比人雞姦都要

睇黎各位巴打同我諗法好相似
究竟啲女人諗乜撚野???

無錯, 妹妹先係真正令自己成為男人既人

然後到你呷醋

好鬼羨慕兄弟姊妹咁多互動，我同我阿哥冇乜兩句

如果佢係直，又比男人呃蝦條
我覺得我一定會打撚到條仔殘廢

同條女分手
再介紹自己條女比細妹

無錯，做gym一開始係想保護屋企人
諗起都覺得柒

我都想要個細妹

心裡面錫你姐
我都唔會真係對住我妹講出口

成日偷佢啲野食
偷偷地收埋佢啲野
如果pizza剩返一件會同佢鬥搶

我條女會點對我細妹

去同呀媽講

佢係咪睇得近親av多

邊個靚D 先.
假切你兩人都唔識. 第一眼望

你講完呢句有冇膽同你條女講清楚？
冇既話可以收皮先

你咁都仲可以話你條女其他方面無問題

會唔會廢左少少

唔會掛 聽到都唔想睇

差唔撚多都係個啲樣
反而我妹個女朋友最靚

咁我都好錫我女朋友
有同樣情況我都一樣會咁做

雖然我都覺得癲
但如果我男朋友有呀妹我都會呷醋
好彩佢無

佢衝口而出姐
雖然我聽到個下都

自己個妹 女友 女友家姐
邊個最正咪揀邊個

咁下次踩埋你老母都係衝口而出姐

大哥係愛妹妹
唔撚駛理女友

點解? 明知細妹同我無可能都要呷醋?
原因係咩

女友家姐cat girl

好似有道理
不過個日我發脾氣屌到佢喊哂口say sorry
加上識左咁多年 我信佢無歧視

可惜女友唔撚明

企硬

搵個女友係有哥哥既

親妹點會唔close？
你條女搞笑

曾經我都唔係幾鐘意我男朋友同佢家姐咁close
（佢地會一齊行拖晒手咁，但我本人當時在場）
後尾我睇化咗，屋企人梗係最重要

但有次去我屋企食飯佢見到我坐表哥大脾（又係由細玩到大，細個一齊同阿嫲住，起碼10幾年）之後，自此我同佢屋企人食街佢都唔會冷落我

Btw，女人有啲位要包容，你女朋友都幾幼稚，俾啲時間佢適應，同埋你都要企硬，話俾佢聽你錫細妹係天經地義嘅事

我以為呢d情節睇動漫先有 原來現實都有

3P 玩轉先

les都可以被插架者

你女朋友做唔到愛屋及烏都算啦，仲要呷醋...你諗下每次你同細妹相處完，你女朋友就會唔開心/同你嘈，你就會好清楚呢段關係係唔會有將來，因為你同你細妹感情好係一個好難改變既事實黎

我無所謂完全唔care
我又唔會呷佢呀哥醋

女人諗野思維

分手啦
女人最忌小器
親妹都呷醋成咁
你有其他女性朋友就哪得仲勁

on9
係搵個女友明白做呀哥係點諗

痴撚線公司

咁拖手同坐大脾我都會覺得過份咗
我唔會太close嘅身體接觸
始終都成年人

btw 我會企硬

係，仲要女朋友返屋企越諗越嬲
越嬲就越癲

亂倫不了

交返比佢條女

女人係咁on9 既生物
我條女會呷我老母 我工人 同失我隻狗既醋

然後我問啲女仔fd 佢地話佢地都會

真係wtf

反而其他女性朋友無問題喎
可能因為唔會收頸巾
唔會搭膊頭影相
同埋唔會幫佢地比錢掛

係邊搵
又要其他野都夾

我問啲女仔fd
佢地話 咁你咪收埋條頸巾囉又唔係叫你扔左佢
真係心諗做乜9

曾經我啊嫂都好呷醋點解我哥咁錫我
其實我估係女人都唔想自己另一對其他異性咁好
與其鬧交不如俾佢知道點分親情同愛情
但我哥大我都一段距離 似係當我係女咁錫
最緊要係你妹同你女朋友關係點先？
既然女朋友唔識做諗唔到 就由妹妹入手
唔洗話要佢兩個做閏密嘅 但至少都要傾到計
如果唔係你夾喺中間會好辛苦

咁其實可以點做 登報斷兄妹關係？

....??
唔明, 問題出係女朋友度做咩會變左解決個妹...

條女飛得

啊哥大我7年
同佢女友都幾fd
仲試過3個一齊去旅行

篇文好似唔係第弓次見

我女朋友成日話我妹有機心
對住佢係假笑
仆街

我妹就話覺得我女朋友唔鐘意佢
所以唔敢同佢講太多野

求教，點樣先可以令佢兩個變fd?

無可能

我明呢位絲打想講咩
但唔係求其搵兩個女人都可以做朋友
至少我覺得唔係

我都係咁諗

細妹只係唔想比哥哥以外既男人掂到先會搞les

我都想可以
我有次買兩盒一樣嘅禮物比我妹同女朋友
我女朋友都嬲

妹黎架

屌 肯撚定係原着
我都想係吹水呀

就算做咗老婆，你最錫嗰個都唔係佢
咁諗係女人都嬲

一個醒既女朋友一定會點會同你個妹有幾FD玩到幾FD

諗多咗
佢真係鐘意女人

一定要揀架咩
兩個都錫唔得架?

佢係蠢撚過豬嘅咁

中出即飛
未結婚都咁茅
結撚左婚仲得了

自古以黎除左婆媳關係
姑嫂關係都係一大難題
雖然聽落好on9
但如果你女朋友有個阿哥，又成日兩個人攬埋一舊，
又或者選擇陪阿哥，唔陪你
我諗你個心點都有啲不是味意

你細妺tb?

巴打妹控

呢啲女人真係好撚煩
我同樣有個呀哥
我同自己老母一齊去做facial
佢都要呷醋
話老母靜係搵我唔預埋佢
男朋友醋都算 男朋友老母都要呷

飛

真係唔可以共存?

淨係你女朋友吃醋都還好
我妹都吃我老婆醋

不過佢有女之後的確冇以前咁fd
以前佢未拍拖嗰陣成日都會一齊出街買衫睇戲
又會成日送野俾我
不過拍拖之後就冇了
但我都明既 拍左拖既啊哥等於潑左出去既水

但佢會話同女友唔會訴到苦
所以咩心事都淨係同我講

不過樓主條女真係太on9
無論佢其他方面有幾好都係咁話

有得解就唔叫女人啦
幼稚囉 小氣囉

咁既然巴打條女唔識諗乜都呷醋，就唯有個妹幫下手

有道理
但睇上面啲絲打留言
feel到好多女人都係咁諗

啲女人係咁架啦
一定要做第一
就正如如果個仔話媽媽係第一最愛，爸爸係第二，
個老豆會冇乜野
但如果老母係第二最愛，
個老母就會好嬲，最後遷怒於個老公身上

點解呢個post推到第五頁都未有人貼兄妹H漫

我都想有個呀哥

我真係唔會
攬下玩下有咩問題
佢地關係好，多個人錫我女朋友仲好添啦

送張火星單行程俾你條女啦

No
佢同佢女朋友都長頭髮

btw 有咩關係

有冇女朋友呷老母醋（唔係婆媳嗰種）

證

堅守妹妹防線

對等咁對佢兩個
我搬開左，有次番屋企食飯
因為大塞車，我同老母講唔番去食
點知阿妹嬲到仆街，明知塞車都番左去食

其實可能只係覺得你重視個妹多過重視佢 所以唔開心

你試下氹下佢 俾多啲安全感佢 講真令佢唔呷醋就冇計㗎啦 唯有令佢呷少啲

點解我睇唔明

巴打點維持
做中間人?

妹妹是第一
佢點呷先
你唔陪佢佢嬲你?

我個妺呷我條女醋

結咗婚你仲撚大獲

你話俾啊妹知女朋友鍾意啲乜
叫佢兩個見面個陣主動同女朋友傾下計
開頭可能辛苦啲 但如果覺得依個啊嫂要得過就點都會幫你咖啦 都無理由想睇到自己啊哥分手唔開心咖嘛
同埋如果啊妹送禮物俾你 叫佢送埋俾你女朋友 尤其頸巾依啲心機野 一係你就同女朋友出街唔好帶 費事佢又有借口唔鍾意啊妹
可以送心機野俾你 然後買啲野送俾你女朋友
等女朋友都錫埋你個妹就皆大歡喜咖啦

我都會同我妹講心事
例如返工啲野/朋友鬧交
唔同女朋友講費事佢擔心同多事

教埋我

哥哥

當然都人夾人 但屋企人無得揀咖嘛

屌又好似啱喎
好少聽男人呷家人醋

親細妹都呷醋⋯⋯

唔好啦

因為你係佢心目中，你係佢最愛
所以佢自不然都會期望自己係你既最愛
所以接受唔到有第二個異性係你心目中地位仲高過佢/同佢並排

梗係有，我話我都搬開左
叫佢一次半次就由佢

千其唔好周圍契
比心呃上床

好想有個咁錫自己嘅阿哥

好想要個實妹日日係屋企等我返黎叫哥哥

我哥條女都係咁 on99

痴撚線女人

岩啊

好想哥哥日日喺屋企嗌我妹妹

樓主同阿妹咁好關係好葡萄
我妹同我冇乜野講

我都想

諗唔明呷男朋友個妹醋嘅概念
我同我男朋友個妹有時仲會夾攻返我男朋友

我妹都有試過嬲我
因為我應承左買生日禮物比佢但無買到
個陣仲同女朋友去左一星期旅行
返到黎細妹望到我就 咁嘅樣
我先諗起 仆街了

之後我女朋友就覺得我妹好幼稚
開始唔鐘意佢

哥哥，小妹煮好咗飯

點氹
我有講 佢係我細妹黎
我唔會同佢有野

佢話唔關事，知道我地無可能
但就控制唔到自己唔呷醋

女友：我同你阿妹同時跌左落海，你會救邊個先？

屌 咁條仔會點?
男人老狗發小朋友脾氣好肉酸

這是不對的

你係咪我妹?

實係煮到laulaugaugau要我執手尾既

咁都有相認

呷醋就唔多唔多有d
但你條女明知自己呷埋哂d飛醋 都發爛渣又係惡 哽咗d喎

帶你條女check

致樓主女朋友：

屌你啦你同樓主分左手之後乜撚野都唔係呀
憑咩同人比
就算第日結左婚都係咁話 樓主同佢個妹先係有血緣關係
你自己諗啦

利申：有阿哥 如果我哥個女友呷醋我實屌到佢仆街

咁你妹又偏激左啲
你都唔會話佢條仔係柒頭啦

不過原來咁多人都有呢個煩惱

屌 我同佢睇水行俠個陣有問過

如果我妹同佢互屌 我一定食花生算

女人係咁㗎啦
有咩事都發左爛渣先

妹：食飯先定
食•我•先？

屌 same

停啦好嘛

我都唔撚明
點解我呀哥一啲都唔錫我
但佢冇女朋友

你試下盡量唔好俾女朋友睇到你同呀妹咁frd 或者試下同你阿妹講件事 睇下呀妹有咩辦法

咁做嘢啦，唔洗啦吓話

飛撚咗佢啦，女朋友可以轉好多個，妹就冇得轉

阿哥唔同男朋友

痴撚線
對妹妹好天經地義頂天立地有咩唔見得光要絲絲縮縮
依家對妹妹都要搞地下情呀

比著我係你個妹條仔都一定好憎你

第時結咗婚真係自己諗 一定仲多問題

親生兄弟姐妹究竟有乜好呷

屌 笑撚死
係咪你太霸道成日恰9佢

我妹知道
係佢兩個同場時間會避開同我講野

我都諗唔明 仲要我地係兩姊妹

樓主 兄弟姐妹係一世
一個女仔 連自己男朋友錫自己家人都要起哂鋼
你又唔係做啲咩過界野
第時真係有排你煩 除非你同你阿妹斷絕關係啦

Btw 都幾憎呢type人 控制慾咁強 都唔識尊重對方屋企

我妹好似都試過
話寧願搵我都唔搵佢女朋友

好同意 親情都要掩蓋係咩料

下 我以為你係巴打
做乜尻

我都屈左好耐
成日處理呢啲事覺得好撚煩

女人係唔會容許兩個都錫嘅答案

咁係條仔on撚99喎
同家姐fd過同佢係正常啦
大家女人多野啱傾 拖下手好正常
如果兄妹/姐弟拖手我就覺得過火左

啱啦，收佢皮啱架啦，唔好影衰啲麻甩佬呀

👍🏻

你女朋友呷醋真係好搞笑
我第一下諗你係咪假膠
想像唔到有呢啲事情發生

利申 真絲

無論佢點迫我 我答案依然都係
調返轉諗點解佢唔織頸巾比我
佢叫走左我，我妹又唔會呷佢醋

係真
你睇哂啲留言未
唔止我一個係咁

老老實實我有時都會呷男友個妹醋
btw又冇你女友咁誇張
係見到d close 少少嘅合照會唔開心
其實我自己都想知點解會咁
當然好清楚親兄妹冇可能有野
亦唔覺兄妹之間close係有問題(雖然我係獨生 )
但就係唔知點解唔想見到
可能你女友都同我一樣掛

不過我係完全冇唔鍾意佢細妹架wo
反而仲成日送野比佢妹tim
但就係見到佢地太close嘅合照會好唔開心

同父異母嘅細妹呢

屌你老母仲問問問
細妹就由細一齊大一齊玩一齊訓一齊沖涼過
女朋友咪又係得幾年貨仔 點比？

唔係 細個佢已經成日點我做野
所有大個咗我成日唔理佢
如果佢有女朋友佢條女應該好撚放心

要女朋友同細妹相處得好個關鍵都喺你到，唔好妄想你咩都無做嘅情況下佢地就會相處得好。你試下做下橋樑制造一啲機會比佢地試下相處囉(前題你要在場制造下氣氛)，搵下啲佢地共同嘅興趣再放埋佢地一齊，例如佢地都鐘意食野米帶佢地去餐廳比佢有啲共同話題囉 不過你預咗你打緊一場漫長戰爭

巴打 建議爆一爆女朋友 真心
有啲女唔鬧唔得 俾佢知道你底線
同佢講 ：
如果我唔錫屋企人
真係唔好指意我第時都會錫你
根本呢啲就係同一性質
我就好少見到唔顧家唔錫屋企人既人
會對自己伴侶好到飛天

屌 係你啦
見到兄妹合照都嬲
張相仲要有我老豆老母係隔離
你究竟嬲乜尻?
係唔係同個妹影張相都得罪你
知唔知真係好撚煩
佢係我細妹黎㗎

都叫親妹呀 都會照錫

上黎呻下姐
不過而家好想比個post條女睇

究竟有幾唔fd先會咁
由細玩到大，應該會好熟先啱

真係會呷醋嫁喎
女人唔會理你係呀妹定係契妹
只會當你呀妹係一個女人咁看待，理鬼得你有無血緣。
就好似你都唔會鍾意佢戴男仔frd送俾佢既頸巾，
你女友都唔會鍾意你戴其他女人送俾你既頸巾，
同佢係咪你親人一啲關係都無嫁。

你就當你呀妹係你既朋友，平時會點對你d frd，令女友唔好誤會，就點對你妹(at least係你女友面前係咁，你背後點你女友唔知咪得，你錫你妹d野都唔駛同佢分享嫁 )

或者好似當包二奶咁 對住女友就話淨係錫佢一個，對住你妹又係淨係話錫呀妹。

呃呃氹氹咁就得嫁喇女人好簡單 想你淨係錫佢一個，呃氹唔駛講真話。

同埋你諗下，第時你地生b仲大鑊，真係要24小時stand by陪你女友，女人呢d moment仲幼稚小氣

漫長到可能一世
佢兩個共同鐘意嘅野 咪係我囉

啱，要爆一爆

唔係

痴線仲要爆
千祈唔好
只會令你女友更憎你妹

終於開始有絲打回應
但係我唔同意織頸巾個到
如果係我女朋友呀哥/細佬送比佢
而佢又帶住，我完全唔care

不過我同意可以對住女朋友話最錫佢
但係我心裡面諗法老閪都唔會變
我妹一世都係我親人
佢一句唔開心我都會返去陪佢
女朋友，如果他朝一日做左老婆
我都無其他更好方法

如果你女朋友係醒嘅，一定會配合下嘅，唔係嘅話就自求多福喇

除非你女朋友肯讓步，你諗下，你忍心你細妹成日都俾你女朋友咁講咩？又話佢假笑又唔尊重佢，第時佢地相處有磨擦，你又忍心你細妹受佢氣咩？
一係試下同佢好好地傾下，表達俾佢知你係好愛佢，但同時希望佢明白細妹係親人黎，之後強調你係想同佢有將來所以先想諗辦法解決呢個問題

如果係男仔frd送呢？
個重點係
女人唔會理你係咪有血緣關係
所以你妹係佢心目中就好似一個好close既frd咁

唔好扮大方啦

到你真係見到呢個情景發生嘅時候… 睇下你自己嘅反應再作結論啦

如果第時個b發高燒要送院，但你妹又同時失戀要人陪喎？咁點算？

女仔fd送比我我都唔會收啦
男仔fd送比佢無可能接受到

但咩叫唔會理先
咁有血緣關係就有架啦
呢樣咁重要嘅野比你一野擺埋左一邊

即係爆定唔爆

好威

樓主一定係好哥哥

你條女遲早憎埋你老母！

你肯定係女人黎
我想講我真係唔會有任何唔開心

我建議唔好爆
只會令佢覺得你偏心個妹
但係需要搵個場合大家坐低心平氣和討論下

咁緊係個bb條命緊要
但我自己個邊無事無幹，細妹搵我都係返細妹到
利申 唔會生bb

老母佢又唔呷醋架喎

咁係你呢類人個前設錯哂 lor
咪唔講道理lor
細妹就係細妹
乜叫唔理有無血緣關係？
要改嘅係你呢類人嘅思想

利申，有老婆仔女，有細妹

大家意思係3個人?

啫係女人係會當你妹係普通女人咁看待
唔知你明唔明，但女人係咁
呷醋本身就係一樣唔理智既野

好條撚咩
諗起好耐之前有個巴打開post
就係自己親妹有cancer
個老婆呷醋唔比佢見 又唔鍾意個妹
最後搞到離婚 個妹病仲咁唔開心
識著呢d 女家門不幸

呀妹就收皮啦

你同你條女傾咗先 如果佢鬆口再搵埋啊妹
如果唔係怕佢發埋你個妹脾氣 或者表面扮和氣等個妹走咗又發脾氣

比人屌你個妹你重繼續同佢一齊？你無野呀？
容許你條女唔尊重你屋企人

唔使傾，亦無野傾
呢d 野根本就要係女友自己去諗明佢

係諗唔明就點講都無用

老老77講極條女都仲係咁真係飛得
結咗婚盞家嘈屋閉

呷醋係自己都控制唔到
理智知係有血緣關係，
但感情係控制唔到，會唔開心會嬲
佢都唔想咁唔理智嫁，
控制唔到丫麻

係
唔通第時錫個女又唔得咩

印象中通常錫細妹都係好仔

女人分好多種
你講嘅呢類

真係連frd 都唔想同佢做
思想錯誤

咁講法如果樓主生左個女
又係咪唔可以對個女好？

一開始都覺得你條女over咗，但追完post發現你淨係識屌條女呻醋，個妹有呻醋就無問題。得把口話兩個都錫，其實跟本唔care條女 錫妹唔係問題問題係你對條女連一半都無就分手算啦，大家都辛苦

如果真係咁，飛得

好在我老婆唔係咁

因為佢地係女人

唔係傾完佢就會唔呷醋
係要令佢明白點處理呢種情緒
呷醋同任何一種負面情緒都一樣 有呢樣野唔係罪
個問題係要佢學識唔好呷呢d飛醋都亂發人脾氣

屌 食屎啦 你地d 細妹天生有呀哥錫 公平咩？
你地同一條腸出大哂？
我夠同你大佬二人融為一體啦 你老味～

咁又唔好假定所有女人都咁
我從來冇呷過男朋友d妹醋 仲同佢哋好好傾

On9冇藥醫 自己諗清楚

係嫁，我係想幫樓主理解點解女人會呷醋啫
咁至於接唔接受到同佢一世，
就要樓主自己衡量啦

二千年前：人盡可夫 父一而已
而家既你，li 句用唔用得著？

唔明
細妹就係細妹
老母就係老母
同對女朋友嘅感情唔一樣

嘩屌
娶着呢啲女人肯定前世殺人放火黎

??

而家諗返都慶慶地

屌 親情同愛情都唔識分你條女弱撚智
除非你同你個妹

你條女唔夠自信 覺得自己唔夠你細妹好

係咩 我自己都唔覺嘅

咁就梗係啦，女人都有好多種
我都係估樓主女友係咁諗
但人人唔同，我都未必講中佢心態嫁

又一個咁諗嘅女人

你女朋友諗嘅其實好簡單
佢想你最錫嘅係佢
所以接受唔到你細妹同自己同地位甚至更高
想keep住段關係唯有接受佢係咁神經質
我建議係做到出曬面比佢知你最錫嘅得佢一個
例如同時約你就女友優先
仲有避免比佢見到你同阿妹close啦
邊有人知女朋友會呷自己個妹醋仲po呢啲相
個人認為其他過火行為例如頸巾只要上面做齊就唔會出現
做唔到就代表你都唔係好中意佢啫
咁就分左佢啦

讚同

但有d女人都夠膽拎自己同老公阿媽比

我男朋友同佢家姐講我愛你又攬晒添啦
我發又發過癲 咪又係死忍
佢係屋企人 你條女永遠係外人
可以點？

女人都有好多種
我整係想要個唔會呷我妹醋嘅女朋友

梗係幫細妹, 溝佢條女啦

不過樓主個case我覺得似係女朋友單純地唔鍾意個妹

張相係家人合照黎
搭個膊頭點估到出事

頸巾你意思係唔可以再帶?

咁又係你話佢其他野都好好丫麻

咪一樣
都唔知比黎做乜9

你女朋友CLS

咁巴打你搵過個快d

下 過份咗喎
我都好愛我細妹但唔會對住佢講

咁仲衰
死症無得好講

哦 咁我理性d 囉 。 你接受唔到你女朋友咁樣咪分手。
我男朋友係錫我 唔錫佢個妹既 咁我地咪繼續我地開心。
只係我勁妒忌佢地有呀哥錫！ 我都好想有哥哥錫

唔好再講了

睇到呢句我都燥
你妹性取向關佢撚事，佢弱智你都未歧視佢

你真係諗清楚，佢可能對你好好
但本身唔識愛屋及烏嘅人，就算對你幾好，結婚後如果同你屋企人計較，你要做磨心，你屋企人又傷心
一個計較嘅女人係要唔過，揾着自己黎搞

好正 你妹有你依個阿哥好幸福

愛屋及烏啊 你女朋友連呢啲都唔識真係飛得
如果唔係第時結婚一定係逼到你老母入老人院逼你啊妹搬走個啲嚟

點解一定要二揀一
你地啲女人一定要迫人揀先安落
好啦到我死死氣話揀你啦
你又話覺得悔氣又乜又物
又鐘意用分手黎威脅
真係好撚煩

飛左佢啦咁
你覆左咁耐都係唔妥你條女

其實呢個明明可以兩全
但如果真係要二選一
無可能唔揀親妹

如果你女朋友連親妹都妒忌成咁
除非你視野範圍係無女人
否則你之後都有排煩

我聽到之後由心發出黎嘅脾氣幾個鐘都收唔到
唔好話係佢講
是但一條友當面咁講我都會發火

btw 咩叫磨心

這是必須的

你連細妹都未屌，又點樣親過女朋友吖
叫你女友比你屌埋c眼喇
咁就親上+++++親喇

唔比你帶阿妹織嘅頸巾個到我都覺得過分左，點講都係心意
作為女我自己就覺得只要佢知道你阿妹同佢冇得比，佢就唔會乜都呷一餐

你錫你個妹錫到咁 都分q 薄哂啦
你自己唔介意俾人分薄 唔代表人地唔介意
你係唔夠鍾意 唔夠愛 唔夠錫你女朋友亦都係事實
咁撚煩都係你有份造成 唔夾咪分 有咩威唔威脅

又飛
有無唔反面又唔分手嘅方法架

其他女人無問題

此親不同彼親

你自己諗下
如果想同女朋友過人世，佢會比你同呀妹之間更親 咪就下佢
如果唔係既 就放過佢啦
但難保下個唔會係咁

嘩屌 你啲語氣咁撚似我條女嘅

會認真諗下點做

可能真係你條女

點樣趕走呀嫂？

執生啦樓主 早走早著啊

所以佢呀哥咪無女朋友
對住個個女仔都好似佢對細妹咁

依個我都記得
個位巴打個女友仲叫巴打個妹快啲死
真係痴撚線個女人

老實講真係冇

細妹呢世人得一個
女朋友?佢係你第幾個呀?

爆！

利申：絲
有試過做過啲令男朋友唔鐘意既野
俾佢爆一爆就淆底

agger 佢跟本唔係淨係錫個妹多啲仲係唔多錫條女，佢條女都有錯但搞到咁其實係佢自己一手造成，由得佢繼續當自己係受害者

如果我係你條女 你仲洗鬼諗分唔分手 威唔威脅咩
你條女本來已經呷你細妹醋 你仲要開個post 不斷講自己條女不是 。佢癲撚左啦！！
我男朋友先唔會錫佢個妹 唔錫我

至少係佢面前唔好咁囉
女人都係要氹姐
唔好成日話 佢係屋企人點同
難聽過粗口

都有9成似

想佢係最後一個

你個妹係咪靚過你女朋友？

細佬女朋友會呷我醋
以前都無呷過男朋友啲呀妹嘅醋
可能自己都有細佬都係好frd 所以明白

咁我都係唔send個post比佢睇

有妹又妹控，仆街樓豬曬命

兩邊氹

差唔撚多啦

你咁認真幫佢有鬼用 根本佢自己就一直不斷覺得自己好慘 有個咁既女友 佢點會氹條女呀

你細妹一定幾靚

真係好有個可以錫到燶嘅妹

我都想有家姐/細妹，一定會好靚好可愛

叫你媽生返個

會唔會真係
啲語氣真係女人先會講

激發男人潛能
其實錫女朋友都一樣嘅

女就肯定㗎啦

真係難聽過粗口
樓主你係咪平時好少呃呃氹氹個d
你女友問你佢同你妹跌落水你救邊個先, 跟住你答左救你妹/2個都救個d

個問題唔搞掂
一係最後大家相無事，大家開心
一係是但一個唔開心，另一個冇嘢
最差就係大家都唔開心

搵過個唔介意嘅對你嚟講應該係最好選擇

絲打係咪有差唔多情況面對緊
唔好代入咁深 屌多兩句好啦
我明你地講咩
我都好錫女朋友的
只不過上面留言都係講緊點錫細妹啫

係 睇水行俠個陣佢有問
我答 2個都救

講堅，女人係咪一定要畀人呃先安樂
真係唔想講違背自己個心嘅嘢
你問我，我照直答
係咪聽唔到自己想聽嘅答案就會嬲／燥

屌 樓豬好誠實

我都覺得自己煩
所以我都冇話d咩
只係自己默默地唔開心一陣就冇野
我睇呢個post都係想知解決方法架

然後唔係係合照都會sad
係黏到好埋先會
我都想有人幫我解決呢個問題

飛咗你條女
同個妹一齊

whatsapp問可能會諗下嘅
面對面問邊有時間諗

???

睇黎你道行未夠深
咁咪死得囉

咁你會唔會發脾氣先
會唔會嬲撚到要你男友del相先

係呢方面真係無經驗
因為之前嘅女朋友對我妹無野

磨心=夾心人，夾喺中間唔上唔落又頂撚住嗰隻

Btw 我係獨生女，我男朋友有個大佢兩年嘅家姐，佢地感情好好
我雖然冇兄弟姊妹，都唔會呷醋，仲有啲羨慕

有人留言話你重視個妹就係唔夠愛女朋友
但係親情邊有得同愛情比，調返轉頭我阿媽有事我都顧左佢先，唔通我男朋友又呷醋

大部份係, 雖然都有例別, 我諗你拍拍下就會feel到自己女友係咪只係想聽佢想聽既答案
o者係好似問你我同淫kay邊個正d呀? 咁條女自己都知淫kay係正d嫁啦, 但係就係想聽到你答佢最正, 聽到就會好開心

妹妹always comes first
你應該會係趕走晒細妹身邊啲男仔，自己錫晒佢 嗰啲人嚟

係啊！就係咁
我都覺得自己呷醋好撚on9
但真係控制唔到
理智當然知佢同個妹冇可能有野啦
次次平復番情緒後都會諗點解自己咁on9

樓主女朋友係癲，但睇樓主d回覆好明顯係死妹控

咁我都好錫女朋友嘅

你女朋友俾你屌定你呀妹俾你屌?(雖然有機會)

起碼你會知自己on9

佢身邊啲狗公都比佢自己趕走哂

你女友唔知咩叫愛屋及烏
飛得
（除非對方有惡意愛唔落）
利申 絲 男友有2個細妹
正常當識多個朋友 有咩問題
點解要對立

係喎你話佢les

中間人?
我都算係，但真係唔識做
無錯，親情又點同愛情
完全係兩樣野黎，點可以比較

我都想要妹妹

第日有得睇百合

咁佢又對我老豆老母無野
只係對我妹係咁

其實我覺得你岩

但會唔會係你女朋友覺得你係佢面前連戲都唔交
扮下錫哂佢都唔肯所以嬲？

基本上close的合照都係佢妹post上ig所以唔會
然後我男友自己手機儲果d相我又覺得冇問題
唔會要佢del
但一見到佢妹post上ig果d又sad sad地咁

試過朝早一開佢門見到佢地啲玩具係床
但佢地唔係房
我即刻閂門衝出街

例如有咩行為?可以表示錫哂佢?

咁你咪unfollow囉

衝口而出先係最真實想法

借玩具同女朋友玩
穿煲一定嬲到癲

3p

如果我男朋友有個關係咁好既細妹，而細妹係d好相處既人既話不知幾好
依d親人先最易打好關係 又可以識多個朋友又可以一齊夾埋恰男朋友

呢啲野唔share啦

我覺得我細妹同我女朋友都算係好相處嘅人
點解會搞到咁

諗起又想發多我女朋友一次脾氣
但係而家佢嬲緊我

你條女唔撚係連你妹都要呷啊嘛屌 好撚on9

嚇下細妹：你估下我有冇拎過嚟同女朋友玩?

佢應該-->

愛屋及烏，你女朋友唔錫你妹都唔緊要
呷你細妹醋係咪on 9 ga
唔洗氹，要佢自己死返番黎
振夫綱

樓主你個名

你睇下上面啲女人點回應

一陣嬲9我變態

但好似好多女都覺得無問題
男同女諗野真係差好遠

你發佢脾氣咁就真係無限輪迴

聽完你地講好好多
至少明我女朋友嬲咩

咁如果調返朝，你呷佢醋，佢對爸爸太好唔得
佢又會點
大部份女人都on 9，佢地覺得無問題，唔代表件事真係無問題！
企硬！
怯，你就輸一世！
老婆係自己教出黎，教唔到咪搵嗰個

我男朋友有個妹 我對上有兩個阿哥
因為咁我好明白做人女朋友同做人阿妹既感受
有時我都會因為男朋友太錫個妹而呷醋
所以我都會同我兩個阿哥講到明叫佢地要錫女朋友

搭單講下
我一開始同男朋友拍拖都對佢阿妹好好
學業上佢有咩唔明我都會教佢
但係佢keep住對我閪面
態度又勁唔好
搞到我都唔係幾鐘意佢
我男朋友成日都話：算啦 咁佢係我個妹黎嫁嘛
叫我唔好咁記係心要包容
心諗..咁我都係人地阿妹
我都唔會咁對我阿哥女朋友
咁我係算係啲咩？

你條女都痴撚線，我係絲都覺得男仔要錫細妹多啲啦

兩睇啦
不過頸巾就老閪都會照帶

究竟點解要水火不相容
又唔係黎同你爭仔

兩個都錫已經係最盡了

又唔好咁講
佢呢個case唔同，呢個絲打男友細妹態度差又閪臉，反而似係佢細妹呷佢醋
但你個case係你個妹冇聊是鬥非，你女朋友因為你地關係好所以呷醋

其實我都唔係好明
一黎佢就對我勁大敵意
心諗我都無得罪你
到家下佢大個左閪面少左我都唔係咁鐘意佢

夾心人係更加嚴重，兩邊都迫緊你

因為我都唔係好明你女朋友心態，所以唔識俾建議，你一係好好同佢傾下
但我作為女人，我都覺得女人認定對一個人嘅印象係唔好，係好難被改變，有時就係唔夠客觀

講番呷醋
我係呷醋點解佢成日開口埋口都係佢個妹
咁如果佢阿妹對我好就話姐
就算兩條友去旅行去邊度都好
一去到有野賣既地方就話要買俾佢個妹
但係前題係我同佢一樣野都未買
雖則我會覺得錫佢無問題
咁你都要理下我㗎

呢啲女人真係痴線 連另一半屋企人嘅醋都可以呷基本上就飛得啦 唔好講咩其他方面好 意見就畀咗你 樓主好自為之啦

條女真係癲癲地 細妹les都呷醋
但樓主唔洗講到錫到細妹燶嘅 就咁睇都覺得煩
細妹同女友當然可以共存啦
不過字裡行間都真係feel到你錫細妹多過女友
其實咁唔滿意佢 不如分手啦 見你有留言都話想分
唔好齋講啦好嗎？
咁樣對大家都好
以後咪可以專心錫個妹唔怕比女友黑面囉

樓主你完全無講到你妹係點對你女友？

係咩？係呢15頁入面，你冇一個回覆係提到你有幾錫女朋友（冇任何例子）
你淨係不斷抱怨佢，講佢點唔啱
反而話細妹幾委屈幾可憐，連我地局外人都睇得出你偏心細妹，更何況真正同你相處既女朋友呢

樓主你要留意一樣嘢，你女朋友唔係呷你細妹醋
純粹係不滿你唔夠錫佢，所以就算冇你細妹存在
佢可能都會不滿你態度，只不過而家有個比較姐

好似你自己都話買禮物俾細妹會順便買埋俾佢
又話到時結婚冇事冇幹，細妹叫你都會返去果度
所以問題唔係你錫細妹，而係你唔夠在意女朋友

應該主要係因為佢妹對你態度都唔好
如果你地關係好，你都唔介意買野俾佢
但呢種情況少出聲為妙，你表現得越大方越好

幾親你第時咪又係嫁岀去

我都覺樓主好明顯錫佢細妹多好多

講咁耐咁把炮咁你飛左未

唔係解決個妹 係叫你由個妹方向入手
你搞你女朋友唔掂 人地咪俾個建議你點樣唔洗你咁辛苦囉 你搞得掂你女朋友咪唔洗「解決」你個妹
你可以唔理 繼續覺得d方法係「解決」個妹

如果我阿嫂咁樣話我我肯定屌死佢
既然你當我外人
咁我屋企嘅事關佢春事

呢啲女控制慾超強
不過阿妹係你面前有冇話過佢
或者俾說話佢聽
串佢

覺得你女朋友先係個啲有機心嘅女人 正常女人唔會無啦啦咁樣話人

飛得。

樓主睇吓呢個回覆啦 唔好一味剩係睇同意你論點嘅回覆然後打哂飛機覺得自己啱哂
最錯其實係你唔知自己有問題
有咩理由細妹同女友錫嘅程度係同等份量？
買禮物可唔可以花少少心意 揀個女友鐘意嘅
只唔係買埋同一份咁on9
有無尊重過女朋友？

同樓主有個完全相反既case ，我同我呀哥好熟好痴，樓主既野有試過，仲有互食大家口水尾，同男女朋友無分別，差在未kiss同上床， 現任都勁醋
我諗番轉頭，如果佢有個妹咁樣，我都接受唔到，所以同呀哥商量過，以後太親既就盡量少啲係佢面前表現 反正番到屋企一切可以照舊
如果樓主接受到自己女友有個哥咁親，咁樓主大可以懶理你女朋友
Btw 女人係醋底樓主唔係依加先知嘛？

男友錫啊妹 我會陪佢一齊錫
如果我錫過佢 佢啊妹仲企埋我個邊
做我條針咪仲正 有咩幫我恰翻佢啊哥

你屌女朋友既時候影幅相
咁咪有張比細妹更親密既相囉
咁都唔識

家有女友

頂呀！我同我哥都出現過呢知情況 呷我同老母醋
結果呀哥簡左條女 搬埋出去
十世都唔打番黎 搵下我地
明明由細玩到大 好多回憶 佢搬走果陣 我喊到傻仔咁
樓主 識簡一定簡屋企人
女可以換 但屋企人係一生一世

唔係話扮大方 就算到時自己真係唔開心
都會諗辦法適應/遷就 唔係有理冇理都嬲左先
係真係鍾意條女就會咁做架啦

啲老豆呷個女條仔醋架 唔出聲咋

Cls 飛左佢啦

真絲答你，日後你娶左佢返屋企，
做左你老婆，但都見你對細妹好，
佢實會當你細妹係眼中釘，
你就日日做磨心。
記得之前有位巴打個妹就死，
個老婆嫌個妹病唔俾佢返屋企過埋最後日子，
仲要串個妹病到以怪物，你就知道女人可以幾變態

呢啲唔愛屋及烏嘅女人娶唔過

圖呢

你條女癲到上左腦

個人認為有兩個可能性令你女朋友成日呷醋：
1. 佢有細妹所以佢由細到大喺屋企要就細妹。所以佢想要你只係對自己好。
2. 佢有可能唔鍾意LGBT。話就話衝口而出，如果佢真係對LGBT唔反感，都唔會講得出好人好者搞咩基禁的說話。所以佢對你對細妹已經反感，就唔洗指意佢會對你細妹好。因為係佢眼中，即使你送生日禮物俾你細妹都係黑佢憎。
其實你同佢傾下，睇下佢係前者定後者。
前者仲可以開導下佢。後者就睇佢自己願唔願意理解去同性戀同改變自己的觀點。
講到尾，你都你想佢兩個可以好相處。只要你女朋友對你細好少d‘敵意’，你細妹應該會想對佢好好相處。

情緒黎姐
做返d令自己開心既野
拉返走自己個focus
D負面情緒好快走

如果同佢結婚，你要同你細妹斷絕關係都似

利申絲，有呀哥有呀嫂，好彩我平時內向唔出聲呀嫂都錫我

救命呀
港女以為自己就黎有人埋單 想拆散人地頭家

你女朋友好慘

一係唔好同佢結婚
一結婚你就應該視佢為最錫最親既人

大過仔要顧返自己選擇建立既家
同樣 你妹將來都會有自己頭家

分清楚邊個先係陪到你最後既人

如果唔係就放生你女朋友啦

Btw你女朋友有比你屌，你妹有冇？

一句講哂，唔識得愛屋及烏，未來都唔係點見到～

樓主rip 條女佔欲咁強以後都應該有排煩

你都on9，有咩咁慘？
錫屋企人都唔撚得？仲要係自己阿妹
你做得人女友更加要明啦，屋企人都呷得醋叫佢死撚左去啦

樓豬同個妹結婚啦不如

妹啦梗係 呢啲女人留嚟做乜
遲下你孝敬自己老母都要比佢屌咖啦

依家樓豬擺明係錫同重視個妹多啲啦
我意思係佢咁既心態就放生個女朋友
專一啲錫個妹
大家都開心

睇完之後我覺得自己都會呷醋幾勁下
好彩我男朋友冇細妹

娶左佢肯定慘過食屎
八婆格，鍾意同人鬥
不如你諗清楚先啦

其實你有冇唸過你女朋友點解會咁唔中意你呀妹?
會唔會有背後原因?

我老豆呷到出哂面
其實男人呷醋一樣咁煩

呢啲呷醋同呀媽呷個仔女朋友醋一樣
都係覺得對方搶咗你 你唔再好似以前咁對佢
所以先會想你關注佢多啲
然後變成戰爭

你識阿妹耐定識佢耐吖 後到仲咁惡

之前我同呀哥同佢女朋友去旅行
有晚其實係佢自己發脾氣係酒店度開左間房
咁呀哥咪同我訓囉
間房得張雙人床 我同呀哥一齊訓
然後佢女朋友就呷醋
總之果趟旅行就不斷呷醋發脾氣

我覺得醒既女仔 係會想盡辦法同我做朋友
而唔係發脾氣 去同我嘈交呷醋
越見到佢呷醋嬲果個樣 我就越開心

絲打 同樣有個呀哥 細個明明都會一齊玩 大大下就開始疏 可以幾日食飯見到但又唔傾計 更加唔會傾心事 完全唔理解有哥寵嘅感覺係點
btw本身自己都好內向 同呀哥女朋友都冇嘢講 依家見到有時大家連hi bye都慳返

樓主好慘 我都有個呀哥
不過我從來都唔理佢地啲野
佢同我呀嫂嘈到拆天我都唔會出聲
大個左出左黎做野反而仲會傾下心事
失戀又好返工又好

屋企人始終係一世 女朋友唔係
同女友傾下係咪有咩事發生先會咁
反而我覺得你女友要睇開啲了

收返你最後嗰句啦 唔好咁賤
如果你男朋友有個好親密既妹你咪又會唔開心
女人應該明白女人

係你女朋友小鳩氣，錫呀妹其實冇問題

利申藍絲

我都有個阿哥，細個成日嗌交大個反而friend返 一開始我都冇乜同佢女朋友傾計因爲我覺得有啲尷尬，而且講真係有少少呷醋但係好快就冇左呢種感覺，因爲佢女朋友對我好好 平時我同我哥同佢女朋友一齊嘅時候都會自動自覺閃埋一二邊或者係後面睇住佢地拖手仔，而我喺後面感嘆自己係一隻單身狗 我愛我哥所以我會愛埋佢愛嘅人 阿嫂真係好好，以後送多啲禮物比我就更加好

呢D女人
冇撚用

你呢種人唔適合拍拖，咪累人啦

我同你同感
我哥之前啲女朋友一呷我醋or想分化兄妹情即刻冇情講 我哥實飛
講真 兄妹close啲有咩問題 幾時輪到外人有資格呷醋

其實好撚多女都係Les

分啦
連你喲屋企人都唔識尊重，點行落去呀

樓主細妹好幸福
你阿妹明明係Les佢都呷醋 真心唔明
如果係阿妹太嗲就話姐

絲打表示一定揀妹唔揀女
你條女點睇都似死八婆喎 又呷醋又發癲仲要衝口而出踩你個妹
屋企人嚟㗎大佬 佢一日未嫁俾你都只係外人
憑咩說三道四
如果你話阿妹成日癡住你 咁呷醋都合理少少
你妹les 仲要有女 呷乜撚

早飛早著啦 日後結咗婚仲撚頭痕

屌 明眼人一睇就知你唔夠愛你女朋友啦
仲係到扮晒春話咩兩邊平等

你係真心愛你條女點會接受其他人咁樣圍攻鬧佢 你仲參與埋一份？
定係你覺得只要你條女一有野做錯 就覺得佢俾全世界人指住黎鬧你都唔會心痛佢？

你條女係錯 但都唔見得你係個好男朋友

直接問佢:你覺得我同呀妹會亂倫?
話唔定會開解到佢

咁似係你男朋友識do多啲

細妹都呷，第時一定有掛煩，一陣自己呀媽又呷，佢呀媽又呷，基本上結左婚一定會好多不必要麻煩，第時生個女又呷

結論：好好認真講下，搞唔掂就分

鐘意你先呷醋姐 有日佢唔呷你個妹醏你就真係要驚

屋企人都要驚?
咁唔呷阿媽嘅醋係唔係都要驚?

我認為都係飛咗條女好
萬一依家你以為暫時冇事
結咗婚之後發癲 要害你個妹
或者見死不救
你後悔都來不及
同埋佢依家係淨係對住你個妹有問題
咁以後你阿媽 你親戚 你朋友 你上司下屬
都有可能話有問題
哩個post嘅絲打大部分都係一開始就好理性
根本就唔會發生哩種問題
咁就冇太多參考價值

上面都有絲打講出咗重點
重點唔係你錫唔錫你細妹，緊唔緊張細妹
而係你最鍚嗰個係唔係你女朋友／老婆
如果嫁咗俾你，但你最錫唔係老婆
我諗老婆會幾傷心

唔好又同我講咩兩個都鍚，依家講緊最鍚係邊個
唔係叫你要偏幫女朋友，但要日常生活上都表現你最鍚佢最緊張佢
就例如你買同一樣嘅禮物俾細妹同女朋友，其實係女朋友心目中會覺得你唔重視佢
唔好又同我講如果女朋友買同一樣禮物俾自己同佢阿哥唔會呷醋
女人就係容易比較嘅人

不過如果女朋友係開始無理取鬧就緊係byebye啦

利申：９ＵＰ，男朋友得個阿哥，好鍚佢阿媽

其實呢d情況
外人睇梗係理性梗係覺得冇問題
唔到自己受個一刻都唔會明

仲話結婚，同個八婆結婚仲得了既
俾個錢又嘈，掂兩掂個妹又嘈
飛撚左條八婆佢喇，女有好多個，妹就得一個
由鳩條女自己嬲撚飽佢囉

條女癲姐，唔撚係個個女人都好似你條女咁

真係無歧視又點會衝口而出到句咁既野

因為我係你對我好 我對你好 反之亦然
就算我心入面係好唔鐘意佢咁對我
我次次去親邊都會有買野俾佢
但係明明個心就好唔開心
個人係咪會開始痴線

女朋友可以飛但呀妹冇得飛
女朋友可以屌閪但呀妹......

妹一世都係阿妹，老婆可以變面可以離婚

關佢撚事咩 les咪les囉
把口咁臭人品真係會好到你可以同佢過人世？

屋企人係一世
如果你條女係醒 佢係應該討好你個妹
好撚憎啲女人成日會敵視男家既女人 老母又好 家姐細妹又好
係要製造問題

我啊哥女朋友呷醋我
我覺得好撚尷尬
心諗好似講到亂輪 好嘔心
加上 如果我唔係啊妹 我都唔會簡自己啊哥
所以希望各位唔好呷醋啊妹
我寧願個女朋友同我fd 都唔想面阻阻feel

有妹真好

睇返哂上面咁多位巴打絲打講嘅野
男同女諗法真係完全相反

有絲打話我唔錫女朋友
只係我無係呢個post到講出黎
但女朋友都知我好錫佢
有時間第一時間比佢
行街見到咩會諗起佢就買比佢
鐘意帶佢食野周圍去

而其實我覺得對個妹係絕對做唔到比較
因為我妹唔會成日叫我陪
佢叫得我陪係真係需要我(例如比人跟蹤咁)
咁講，我同女朋友搬左出去有自己屋企
10成時間都係對住女朋友
可能一個月先分得1成時間比個妹，甚至無添

而我對我妹嘅感情係疼愛
我唔會想佔有佢，唔知女人明唔明

你條女on9

對自己親妹好 無問題

我調返轉
個ex個濕鳩妹第一次見我已經當正我狐狸精
我乜都無做過，又單單打打，又做埋啲小動作令ex唔好見我
好彩我已經脫苦海

你估將來結婚真係兩個人嘅事呀 係兩家人呀 到時肯定家變 第時你女友生個女佢又呷醋 唔通掉個女落街呀

我男朋友同佢家姐都好close
佢同家姐，姐夫，外甥關係都好好
有次明明講好左，我去洗傷口，佢上一上佢家姐度
就落黎陪我去食野 (洗傷口同佢家姐屋企都係附近)
點知我洗完傷口，佢就叫我自己返屋企先
因為個外甥跳制唔肯温書

其實呢d例子真係唔小
初初都有d hard feeling
但個男朋友自己揀
你希望佢係個愛錫家人既人定係個西人

其實唔應該用你或者你女朋友角度去睇，例如你比張你同你細妹嘅合照啲朋友睇下，如果佢地話似情侶就係你問題，證明你同你細妹太close, 有樣睇架

btw , 葡萄你有得3P

其實佢對LGBT真係無野
我同佢身邊都好多Gay, les嘅共同朋友
佢仲有個識左好多年嘅tb朋友

只不過個次一提到我細妹就會變左樣
佢會叫我妹女朋友做"個個女人"
我每次都扮唔明會問佢你講緊邊個?人地有名架喎
佢唔止呷我妹醋
仲會呷埋我妹個女朋友醋(不過好少)
呢個可能因為人地真係靚過佢
所以就算啦

我有問我女朋友係咪我妹做過啲咩
佢話無，唔係唔鐘意佢個人
只係見到我同佢所有野都會呷醋

如果真係要幫家姐照顧屋企人
我又覺得嬲唔落
唔知啦 可能女人覺得好大件事

有問
男覺得無問題
女覺得要避嫌
問題係點解親生細妹都要避

我妹都有講過好老尷
感覺好似係明明無野比人講到有野咁嘅感覺

如果結左婚會唔會同你阿媽唔啱
搞到要斷六親親無謂

如果我係你就會同女朋友講清楚
討好小叔小姑 《女誡》入面都有講

驚你亂倫咩
癡撚線女人飛左佢啦

其實你係咪真有細妹 定假膠 點解我個件剩係識屌鳩我 一諗到佢織頸巾就覺得冇可能

放手啦，條女冇得救
結左婚就到你冇得救
以上講左咩，你番屋企參透下

係真
我屌 佢送比我個條頸巾係試架咋
因為佢話要織比佢女朋友
試下手感
但係我覺得條頸巾已經好靚

同輩就會有妒忌心 無得解 你都唔想你條女對佢阿哥又呵又氹 如果有 你肯定會妒忌

你條女養唔大

我細妹都有織過頸巾之類比我

留意下平時有無你地兩兄妹細聲講大聲笑o既moment
女友在場果陣

呢D女真係飛得,你同個妹既關係永遠甩唔到既,但條女可以

我同細妹又真係好有默契
例如同一時間講同一句野

幻想咗
覺得唔會

咁出梗事啦
你諗計令佢地兩個做到朋友先啦
平時要多d令你女朋友參與到你地對話

屌係咪因為你細妹靚過佢

你應該俾d唔知你地係兄妹o既人睇相喎
如果知o既女仔都覺得你地close 其實幾出事下

客觀上我覺得差唔多

點可以令兩個女人做朋友?

你條女係咪痴咗線

但佢講得出做咩搞基, 可能佢唔係呷醋, 佢係直頭唔鍾意你細妹喎

如果第日結咗婚有排你捱

利申 老母同姑姐之前嘈足10幾年

唔係嘛 但啲女仔fd真係覺得唔可以同細妹搭膊頭影相/唔可以帶條頸巾

10幾年點捱
你老豆點處理

一句講哂 唔夠愛 分手啦 放生你條女啦你個妹控

我都唔知原來咁多弱智女

兩面不是人

搵細妹做女朋友咪冇問題

屌你緊係幫細妹ga la

令佢地有共同攻擊目標
即係你
其實仲要你細妹配合
佢唔想就無辦法

我要做錯啲咩先令佢兩個會夾埋攻擊我

樓主他日如果同條女結左婚係咪都覺得妹>條女?
你話因為同個妹有親, 一齊大, 條女唔係
但我想講 你上半世可能同個妹一齊大, 但條女先係同你相守下半生既人

其實冇得比 你細妹一定係重要過你女友啦 妹仔想大過主人婆
你女友一定係有d 心結先會有咁既反應 正常女仔點會咁痴線 阿妹都呷醋
btw 樓主真幸福

好既女仔係唔會要你係佢同屋企人之間㨂

樓主你個女友可以飛得

同意。
上面好多巴打講條女係外人點比，
我都鄧條女慘。
兩個人結合就係一個由無關係既人變到你最親既人既過程，你又點可以下下都用一個外人身份看待佢呢？

啲女人係咁撚識玩，如果唔係日子點過吖

屌你條女係咪中意你個妹呀⋯⋯

本身睇post覺得樓主女朋友有啲過火咗
點嬲都好 都唔應該攻擊人哋嘅性取向
但之後睇到禮物都送同一份 我就諗 如果係我 我都會唔開心
先唔講點解你要俾女朋友知你送俾啊妹個份同佢一樣
唔係話要買貴啲或者要更加好 但至少晒多啲心機落去啦
我諗收到「獨一無二」嘅禮物會開心過收到一視同仁嘅禮物
錫啊妹無問題 但有時都係要花心思落女朋友身上
俾佢感受到你對佢係愛情 唔係對啊妹一樣個種親情

我男朋友有兩個家姐 不過佢同家姐關係好疏離
試過有次上佢屋企 咁啱撞到佢家姐 同佢打聲招呼
之後佢同我男朋友講覺得我好虛偽
男朋友媽咪都會呷我醋 但有時我會叫佢多啲陪媽咪 始終係屋企人
有時我都希望佢屋企人可以錫佢多啲 咁佢生活先會更加開心

自我中心到痴撚左線
要你只錫佢一個
搞完你妹如果你屈服
下個搞你阿媽
利申：絲

我唔知道你嗰邊既具體情況
不過我覺得呢啲婆媳姑嫂關係入面，個男既角色好重要
第一次見到濕鳩妹咁對我之後，已經心諗呢條友點解咁無禮貌
但ex只係係咁講唔好同細路女計較(但當年我同佢阿妹都係十幾歲 )，無諗住協調，佢個妹就變本加厲

有一次最抆，我約左ex出街，我出左門佢先話屋企有事要遲
咁我見佢講到咁，就梗係叫佢慢慢，最緊要搞掂左屋企事先
最後等撚左超過一個鐘，嚟到我仲關心下佢屋企既事搞掂未
點知條撚屌同我講佢阿妹明知佢約左我，都喺佢臨出門嗰陣整豆漿，話唔飲完唔俾走
用意好明顯啦，我ex又on99咁撚樣，呢啲叫屋企有事咩？

巴打叫細妹同女朋友 天台BBQ

無> 只有=

原來咁就叫幸福

你睇下啲絲打點講

你個妹唔會俾帽你戴, 唔會同你分手, 唔會分你身家.
你條女連你個妹都容不下, 難保佢將來會發咩癲下要同你分開.

揀邊個, 仲需要諗?

無話係外人
如果真係娶咗佢，兩個都係親人

咁一視同仁有咩問題

放過個女仔啦，
你俾唔到佢想要既野佢

你肯定條女會同樓主過下半生?

你女朋友是on9

心胸太狹窄嘅女人好難相處
如果你女友真係愛你就會讓步唔會叫你做磨心

打個招呼都虛偽
佢想你當佢透明

btw我呢邊嘅情況無咁嚴重

有對比就有傷害啊

我係外人見到咁多爸打係度踩你條女我都覺得嬲
樓主好似無感覺咁又唔幫下口
心酸

咁我條女都唔係咁嘅女人嘅

呢啲女人真係On lun 9

你條女傻左= =
我最多會因為送一樣既禮物唔開心
因為送一樣既好似好求其，同埋妹有我有，份禮物就唔特別了
利申:絲

我都有幫下口嘅
你地覺得唔夠姐

親妹都好呷醋

等陣先
個份一樣嘅禮物係因為我妹同我女朋友分別都同我講過想要個個牌子嘅一隻新出嘅眼影
咁我行街見到咪買兩盒囉
我覺得佢兩個都想要呀嘛

女友奶大d定細妹大d?

其實我覺得呢個情況要睇你男朋友識唔識做
佢細妹閪你臉，但見到你都肯買野俾佢個妹，佢肯氹下你其實都爭好遠，起碼你心理平衡啲

女人嘅戰爭要男人解決

仲有咁多人都話我整係講女朋友呷醋個啲
無講到細妹做過啲咩
咁我細妹真係無呷醋呀嘛
你要我諗都諗唔到啦
我細妹又會同女朋友講下野打招呼
其實佢兩個相處個陣無乜野
只係有陣時我女朋友會癲左咁呷埋啲無聊醋

聽講女朋友(老婆)好多都唔中意d家姐同細妹
可能佢真係好愛你，所以怕分薄咗d愛
有無同佢傾下，一人讓一步？

利申：細妹好識do適當時會避開女朋友

個問題就係咁，所以你女友覺得你唔夠愛佢

試過同女朋友傾 無用
而家黎緊可能試埋同呀妹傾
同佢講定如果你見到唔見左張相唔洗驚
係你呀嫂叫我del

咁女人都要學下包容嘅
屋企人又唔同出面啲朋友

其實我唔係好明同屋企人close有咩問題
見到有人話如果街外人覺得你同個妹「太close」就唔得，同屋企人都有得咁計

至於啲人話由樓主回應睇到佢唔夠錫女朋友
不如話係樓主唔夠識做，有啲位唔識俾女朋友覺得自己係獨一無二
但本身錫阿妹真係冇問題

你女朋友都講得出唔係因為你個妹做左乜，又唔係唔鍾意你個妹 (雖然係攻擊阿妹性取向)，總之佢話見到所有互動都會呷醋
咁即係樓主女朋友都知係自己係呷醋，但控制唔到自己，唔係發生咩特別原因 (樓主唔夠錫佢/個妹對佢態度差)

咁就梗嫁啦，咁先似返個一家之主既男人嫁麻

唔係要男人解決，但你夾喺中間做少少嘢可以令關係變好
我一路都撐你錫細妹冇問題，都覺得你女朋友好誇張，但係你乜都唔做，剩係企喺度話係女人乜乜女人物物，你都有責任

咁你都學下點令你女朋友有安全感啦

點解會有女人咁蠢，兄弟姐妹梗係要收賣，第時一齊玩鳩另一半架啦

咁先似返個連登仔㗎嘛
講笑，好啦我明
thank you你地咁得閒覆我

thx 絲打

應該係我唔識做
我唯一決定到係減低佢兩個同場嘅時候

我覺得你又唔好咁講
第時可能到你細妹有芥蒂
不過可以問下佢唔咁出面得唔得（織頸巾之類呢d一係織多條比呀嫂lo

但呢位絲打個case同你唔同
佢男友個妹閪晒臉，佢都有做啲野想關係變好，都冇用只能叫男朋友安撫
你個妹乜都冇做，所以我依然係傾向覺得你女朋友係難搞，你自己執生

無圖好難代入幫你研究

吓 叫我妹織多條比佢?

呀妹又係女人 煩到嘔

有圖啲留言就會一面倒幫大波/靚女個個

呢篇野點解好似見過咁

係就好 我想搵返個位巴打傾下

係你條女on9姐

你女朋友其實係你細妹EX

唔知呀，我細妹買野會買一對比我地
零食都預我地兩人份
有野玩會一齊邀請曬我地兩個
係我女朋友反而無做過d乜，但係生日個d都會買禮物同間中傾兩句嘅

女朋友一時 細妹一世 自己諗啦ching

咁我都可以同細妹傾下嘅
叫佢討好下我女朋友囉

如果係老婆都係一世嘅

ok嘅，如果你同細妹咁fd正常會明白事理

依種女人做老婆 不了
遲啲連你對自己阿媽好都呷醋咁點算

佢擺明當呀哥係男朋友

登報同老母斷絕關係

笑撚死
錫呀妹=分薄咗d愛 女仔嬲好合理
咁d老母憎個仔女朋友/老婆都好合理啦 分薄哂個仔d愛 唔好出嚟嘈啦

我男朋友都有個妹，仲要同我一樣大，
啱啱識個時覺得佢係呀哥會好暖男，
事實又真係
我覺得你錫呀妹無錯！！！
至於你女朋友就要自己諗通，
親人冇得咁計架喎

識人係咁，好憎男朋友個妹，覺得呀妹同佢搶老公。結埋婚，成日因為呀妹罵交

ON9 阿妹都算好
我死黨條女係呷佢隻貓醋
我聽到果時真mind blown

樓主你要接受佢呷醋o既事實 唔好覺得佢唔應該呷醋
因為呷起上黎你點樣邏輯分析都係晒氣
你點講都唔會改變到
就好似叫一個扯緊火o既人你冷靜d先啦一樣咁on9
你估佢心入面唔知你地無野咩 呷醋無得咁分析
特別係你前面講上次為同條女食飯 無同到個妹食 下次唔會再咁樣
如果你心入面咁諗 其實你平時好易會唔經意表現左出黎
雖然屋企人就一世o既 但你女朋友都有機會會同你一世架嗎（除非你諗住放棄啦 ）
哄下錫下好啦 唔好諗住說服到佢

樓上做咩

貓

我係佢面前又唔會講嘅
btw thanks
會比心機做中間人

我女朋友係咁諗就好了

條女話我死黨陪隻貓多過陪佢
有次嗌架條女差d掉左隻貓出街

細妹一世人得一次 女朋友就未必一世 樓主你自己諗下啦

邊個靚啲幫邊個

扔隻貓落街
呢啲女中出都嫌整污糟自己

連個妹都呷醋嘅女人小心啲 會走火入魔變癲婆

利申: 妹，有個阿哥

叫你女朋友溝你個妹咪冇事囉

上面啲絲打話係正常

親妹只得一個，請珍而重之

我男朋友都有妹 同我一樣年紀 佢送名牌唇膏比佢妹
冇送比我 我都呷醋 仲要同我一齊買 後尾要佢送返同等價值嘅野比我 凈係呷醋過哩件事 其他錫佢行為我都ok接受 佢妹有時都會呷我醋 因為佢屋企人錫我 多過錫佢條仔

咁佢同你一齊行街買個陣
你唔講話你都想要?
正常一個男人都會買兩支啦
點解要事後再呷醋

買完之後講呀就係 因為我唔like個隻brand咋

我男朋友都有個妹，我自己本身對佢無乜野嘅，係聽完我男朋友呻我先對呀妹感覺麻麻地...原因在於佢呀妹之前成日屈佢買呢樣個樣 而我男朋友係唔想買，多數係因為畀佢煩到頂唔順先買畀佢 好似老憑咁

不過樓主呀妹已經算好，起碼對樓主好先。你係女朋友面前盡量唔好提咁多呀妹先啦

佢叫得你妹做嗰個女人
直頭係憎佢啦
但唔認姐
憎到唔想提先會有名唔叫

同你細妹講清楚你女朋友點諗，你地默契噉好以後大家就識做架啦，之後你女朋友就會無噉反感

啱呀，如果呀妹係可以溝通到又識做嘅話

起碼無咁反感先，之後先諗點建立正面形象

唔係個妹女朋友咩？

話安全感唔夠嗰啲可能已經痴咗線
你同其他契妹咁close就抵屌啫
錫親細妹有乜問題？話哂都一家人

我妹唔會屈我買野，但我會自己應承買禮物比佢
細個個陣去親戚到逗利是(同妹每人有兩封)
返到屋企呀妹發現佢啲利事唔小心係街跌左
咁佢就係到喊
我就比左一封佢氹返佢
睇住佢由喊緊變開心個樣
我諗做呀哥嘅都會開心起黎

由細到大，只有有少少野可以令佢開心
我做到都會做 所以佢都好錫我

叫我妹個女朋友做個個女人

果然要由呀妹入手

係呀
佢叫我妹叫英文名

飛得
遲早飛埋個女落街

咁你應承左，我又覺得正常
下次你買野畀呀妹個陣，記得買埋畀女朋友，咁樣你女朋友就覺得你2個都重視

你忽略左個好重要既位，你細妹係睇中你女朋友，所以先整散你地，想同你條女一齊

心入面唔舒服可能好多人都有 呢d佢係控制唔到
但走去講出黎 又發脾氣俾壓力你 呢d係佢自己選擇既
真係似癲婆多d

我覺得唔會
因為佢而家個女朋友好好

係啊 我通常係果一刻好sad同嬲
但過左一陣又會完全冇事
仲會覺得唔明自己sad乜撚野

有買嘅
買兩份囉
跟住上面有絲打話份禮物唔係獨一無二
所以都係會嬲

咁仲簡單，反正你條女都痴痴地，整散你呀妹同佢條女，再同佢條女一齊

一陣樓主又問 屋企人黎架點解要避嫌乜乜乜

醋「程」女人黎講好正常
因為係即時反應黎
仲諗你地係親兄妹唔會有可能咩
感覺控制唔到 但行動可以
要睇你女朋友諗唔諗得通啦
我覺得晌你回應形容o既女友黎講 其實佢完全唔算癲 只係你一直唔願接受佢呷醋 覺得佢唔應該呷醋 佢覺得你唔理解佢情緒 只會弄巧反拙愈來愈嬲

都係好唔尊重架啦 不過唔係妹都好d
你條女心底應該寧願你個妹係鐘意男人
而加整多個女人比佢在意

交你細妹比我就解決

對住識諗既女人可以講道理 個女仔諗返覺得又有道理就唔會再亂發癲 仲會覺得自己好on9 呢d case解釋完都搞掂到
不過樓主女友唔似係講道理既人 似係buy 果d 呃呃tumtum 果d 想聽到條仔d甜言蜜語果d
同佢解釋無用 樓主老實咁講咩兩個都錫=自殺
呢d女同d fd會咁呻：「佢連tum下我講句都唔肯呀！死都要護住個妹話我地同等呀！！」佢真係寧願你誇張d咁tum佢

親妹一世 女朋友可以搵過個 你識諗啦屌

不過樓主晌人地嬲緊果陣同人地講你唔應該嬲 幾識諗都著啦
好似我呢d一路呷醋一路覺得自己on9 o既人真係會一邊喊一邊話我唔想咁樣但我真係好唔開心
如果我男朋友好似樓主咁 可能已經分左手 其實真係哄下就得

放條女紙鳶
佢一呷醋就唔好理佢
佢想點就反向操作
等佢認衰

最多咪換女

都係 咩女人都係 安撫情緒先都好重要

你條女痴撚線
10個呀哥10個都錫呀妹架啦

明明我識親d做呀哥既都恰9個好

咁嘅性格都有仔捱到都真係勁 仲話分手
一路呷醋一路覺得自己on9 明知自己做嘅野係on9都要人tum
依啲係咩價值觀呀 男友唔係你嘅附屬品呀
學識做人先學人拍拖啦大佬

依啲咁嘅女根本就要早飛早著
不過樓主都諗到結婚 都係好事黎
唔好放番佢出黎為禍人間
咁大個人諗野都咁幼稚 樓主又好野 咁多年都咁忍到唔飛佢

表面上恰佢啫
內心一定係錫佢
我有時都會恰呀妹
佢買d野番黎我會食曬
但年年生日我都比錢佢洗
仲比得多過老豆老母
同佢出街食飯我多數請埋佢
佢都係佢d fd面前講過
雖然我好似成日蝦佢
但佢話我真係好錫佢
我聽到都覺得開心既

親妹都呷醋係咩料

會唔會呀 個女佢都有份架wor

屌你呢句我好明顯都係鳩up下 咁都有得講
你都唔明我講緊o既係點處理對方情緒 唔係一味講邊個做岩邊個做錯 上法庭咩大佬
情緒o既野唔係可以講完道理就控制到
你叫個抑鬱o既唔好諗埋一邊 叫個嬲o既唔好嬲 唔通分析完 對方會自然變返積極上進 歡歡喜喜？

理性講句，如果係認定做人世，有心結婚，就要趁早修補關係...拍左幾年拖都咁，應該都唔係近期先係咁...樓主之前有無好好咁同女朋友傾過？ 雖然話呀妹係親生，但係如果有心結婚，女朋友可能係陪你行一世嘅人，都要拆掂呢個問題...

啱，其實咩人都係 最忌係人地發緊脾氣嗰陣同佢講道理 情緒到左嘅時候，乜野都唔會聽得入耳 更何況係女人

推實妹

樓主大意居多，加小小錯誤

兄妹無FEEL係你自己講，作為女友自然緊張你同異性關係

成段野完全係bull shit 你因為啲唔應該發脾氣嘅事發癲
應該要處理嘅係你自己 而唔係要人地去處理你嘅情緒呀
唔好拎抑鬱黎講 依個係病 控制唔到係合理
你講緊嘅係 你唔控制自己嘅情緒係因為有人幫你執手尾呀
拍拖係一個互相進步 改善嘅過程 唔係對方要無啦啦接收
你唔知點解邊到黎嘅負面情緒呀
拍拖叫你bb 你估你真係BB唔洗去控制自己呀
為一啲無聊野去發人脾氣 仲要期望人地好好處理你嘅情緒?
講出黎都覺得有問題啦 我就當你平靜番落黎呀
你班女人會覺得自己有問題咩? 我夠膽講有9成半都唔會有呀
控唔控制到情緒係你自己 唔關對方事呀
唔好諗住講咩愛就要包容點點點 唔好用愛字去綁架對方

明白有啲女人係會呷醋 不論對方係咩人
（身邊唔少女仔會偷偷呷男友細妹醋）
但樓主女友就表達同處理得好差
只會令人覺得佢蠻不講理

樓主真心唔想放棄既話
就唔好對女朋友呷醋呢樣野態度咁強硬
等佢知道你有嘗試理解佢

或者索性咩都瞞住佢唔講

為左啲唔知乜野 唔存在而發脾氣 你自己發飽佢啦
情緒到左? 邊個教你 你可以為啲九唔搭八野而發老脾?
上面講緊仲要tum番佢呀 依個咁嘅價值觀真係唔知邊到興起

係咪架

same

完全示範男同女諗嘅野

完美先岩

其實我而家已經唔會點呷醋 歸功於我男友真係知點樣講野
所以先同樓主分享下 講下佢有咩可以做到
如果樓主好似你咁一路認為應該對方自己搞掂 咁咪分手囉
而家樓主唔想分手 咁就要學識點樣哄女友 點樣唔好令對方更負面架啦
唔通一味執住「我岩 你錯 你要改」 樓主女友會唔呷醋？
我男朋友嬲緊d on9野果陣鍾意唔出聲 我又屌鳩佢唔講野解決唔到問題咩？ 屌完仲更加解決唔到啦

男女唔同係事實，而家樓主面對緊嘅係女人，咁就要用對付女人嘅手法去做

如果用男人嘅思維去處理，應該有排都搞唔掂

希望樓主早日解決問題，恩愛到老

正解
女友完全冇理過樓主，樓主屋企人感受
成個行為就好似小朋友搶玩具咁
冇道理，唔洗俾面你，佢想就去做

係咪真係氹下就無事先
如果好似我咁嘅case
頸巾個到你覺得我應該點做?
即刻除左佢擺低? 係街喎

tum完今次咁下一次呢？
你係要解決個問題核心而唔係無限期咁去tum佢呀
你tum完個但問題係冇解決過
因為想同佢結婚所以要去接受佢啲無謂脾氣？
咁當然世界上總有m男覺得咁係好爽 我阻止唔到
如果樓主覺得忍受到 佢係唔應該有個咁嘅post

加甜唔該

明知條女係咁你根本唔應該帶

無限咁氹 唔洗做咩
一陣氹完條女 呀妹又嬲
兩個都女人 仆街

理性上 放到上法庭咁審 巴打係啱 真係啱
但拍拖實戰上 絲打講既方法的確比較可能和平地解決到個問題
拍拖係學識同對方相處既學問
目的不在執著於尋求真理是非
斟酌對錯之餘 仲有對方感受要顧及 要有同理心
你同佢講野果時 用字語氣行動所有野都可以決定到你會唔會解決到件事
唔係一味指出邊度錯
要表達到你想去明白佢感受 想佢開心
再講下咁大家可以做d咩
完左後最好加d身體接觸 拉close返大家
一個矛盾如果可以大家傾完後
將個負面情緒變到零
又各自知道有咩可以做到去避免再次發生一樣既事 先可以令感情升温/昇華
如果只係做到後者做唔到前者
女仔仲係會覺得有d傷心 覺得問題未解決
有d人仲會覺得自己好慘無人理自己感受無人錫
咁點解男人通常唔會呢？因為男人通常係訓醒覺 打個機就唔記得唔開心既生物
好似唔洗外力都可以自我修復
但女人係唔會 佢會執著有冇人錫自己
甚至放大成件事

如果你壇野唔係近期先開始（即係你女友已經多次呷醋 唔只係你頭post果d）
咁你預左有排哄 未必咁易搞掂 難聽講大家都開壞左個頭
無話點做一定哄得到 如果係我 我會踩下條頸巾 話呀妹自己練完唔要就周圍送周圍塞又要逼人著 話隻色唔襯或者話搞到好痕唔鍾意 不過o靚妹係都要我試著咁樣
但唔好預你女友咁易就範 要始終要d時間解開個心結
真係唔得就唯有避避先 我明白你會覺得自己家人點解要避 但呢個係impression問題 一個你唔鍾意o既人連笑都會乞你憎 唔好諗住一頭半個月會解決到
仲有如果你呀妹肯配合的話 不妨叫佢幫手做多少少 例如織多條頸巾 或者有時買野俾你就買多份 見面果陣叫下呀嫂果d咁 簡單d講就係對你點好佢要做雙份 （或者直接你黎扮你細妹代做 ）
你覺得呢個女友值得你花時間去解開心結的話就加油啦
如果你覺得女友唔值得你花咁多心機就算啦

你係咪絲打黎
學到野

飛左你阿妹 叫佢跟我

問題唔係岩岩先開始呀
你講都岩
我會花啲時間同佢地傾下

明知女友呷醋 仲用呀妹織既頸巾 一開始已經係自殺式聊交嘈 避地雷呢d基本野啦
一開始 咪講下d 如果你都織條比我 咁我實戴你果條唔戴佢織果條 （顯得你揀佢over你呀妹）
咁都仲煩住曬既 咪除左佢
如果拎住都唔比要條野即時消失咁係你女友on9
最多一齊去揀條屬於你地既 情侶款更佳 然後呀妹果條就揾個膠袋袋住架姐

所謂嘅和平地解決到個問題 就係個男人永遠做錯果個位置
去tum去死lur番條女番黎
乜你覺得條女係會覺得自己有問題?
你地只係以為我講緊岩定錯?
樓主宜定依個問題就好似一個bb 知道只要佢喊就會有佢想要嘅野
係呀 係解決左即時個問題佢唔再嘈 但再有下次佢又唔滿意又再黎過
咁樣係叫解決到個問題咩? 你講緊成段野都係去迎合佢盡量滿足對方唔合理嘅要求
我就肯定唔會tum佢 要嘅就平心靜氣咁坐低傾掂佢
為依啲野又tim又西? 點解會咁樣諗野

係
我同男朋友有咩矛盾從來唔洗搞到又鬧又冷戰 次次即時搞掂 可能我地都係已經知道對方係點諗野 知道要點解決 但其實都係慢慢學返黎 一開始係無咁順利
我地有時傾完點解決個矛盾 完左仲會反省埋頭先果場爭執雙方有咩可以改進 有冇位對方做得好 都會承認返自己邊個位可能做得唔好搞到對方有hard feeling
之後會變到大家都會爭住話自己其實邊度錯
自然放軟曬 可以拖下hug下安撫返
我自己覺得最後呢part都重要 會覺得大家又一齊成長左

唔同女朋友講費事佢擔心同多事
多事
你女友咁冇安全感真係冇錯
一撚定好多平常相處嘅野, 而你又偏心你細妹嘅事例冇講
你都嫌你女友多管閒事, 咁仲點拍落去呢??
同你妹過人世仲好啦

我唔帶點知佢係咁

嘩屌 佢一句唔鐘意要搞咁多野
做漏一個step都仆街
btw 非常有用 thanks

我立場好簡單 只要佢兩個都和和平平就得
我認錯算得啲咩
不過都要認完真係無野先好

但你平時點發佢脾氣
好想share比我女朋友睇

你係咪男人?
有時返工有啲野唔開心
同女朋友講，佢之後會日問夜問
又會覺得我返工唔開心，唔鐘意我啲同事etc

但係同屋企人講，係呻完就算架啦
我妹負責做聆聽者都唔得?

我身邊男fd都係對女友報喜不報憂
只有女人會對另一半發放負能量

呢個已經唔理智問題 唔應該用理智方法解決
何況單野發左咁耐 點講到道理
同埋一路只係講緊佢呷緊醋果陣要點樣點樣
呷完之後樓主點處理係另一件事啦
So far淨係睇第一個post 樓主見到女友嬲 佢自己又覺得對方唔應該嬲 咁樣只會loop落去 成件事愈來愈負面
咁點解唔改變下個即時處理手法先？
如果條女得吋進呎就後話啦
仲有 樓主可以坐低解決到 就唔會有呢個post啦

依個咪就係個重點 指出個問題唔係要話佢錯
係大家一齊去改
你tum完冇事啦 今次就話頸巾 下次見到阿妹訓你張床唔鍾意你又點呢
係要同佢傾依個問題 唔係tum完就算
你點做係你決定 我就絕對唔建議咁做

絲打係好女仔

呢個真係要飛，連尊重都做唔到，講咩談婚論嫁？

無人講過你係咪都要死lur死tum 架喎 有d位可以就可以讓步 有d位就企硬 大家揾個雙方接受既位 。仲有都無人話安撫情緒就係一定要認死狗一定要滿足對方所有野架喎，我講既安撫從來都唔係死lur死tum咩 bb我知錯啦 唔好唔理我啦 果d說話
Bb又好 女人又好，Tum同教育係可以共存，
無人話你tum左就唔洗講道理、佢一定會唔知自己錯架喎 ，一味覺得tum完=寵壞 係因為做得無技巧姐
講緊既係相處技巧呀
仲有，就算你話完佢一輪之後佢仲發脾氣 之後你唔理佢 冷戰完佢揾返你 唔一定因爲佢反省左諗通左架 可以係純粹佢下左啖氣/忍耐果啖氣 因為想繼續同你一齊先揾返你 狂認錯 唔等於佢真係認同你所講 有所成長 咁呢d就唔叫有效溝通
安撫情緒+心平氣和時教返佢/傾 一樣係可以
但個個都唔同 有d 女可能真係唔理佢就自己識諗
但多數女都唔係咁 多數都好鬼麻煩
要軟硬兼施先聽得入耳
如果佢死都要去到極端到要你做你接受唔到既野 咪即係唔夾 咪分手囉
而加係講緊你又要想行落去 又有矛盾點算呀嘛
下下堅持己見就覺得解決到問題既 咪繼續 無人阻你
條女繼續覺得自己好慘 剩係識揾班女人呻呻 呻呻下就話你值得更好
最後咪又係行唔到落去

親妹無得屌，女友

同呀妹拍拖結婚吧啦

有時唔識做
佢剩係依方面唔識做 平時都無乜野
但係就黎去到談婚論嫁 所以我都好煩

咁女朋友同阿妹都同你有關係嫁嘛 你唔去幫手令到關係變好 唔通佢會無啦啦變好咩 有啲野唔係話要分咩女人男人 我都覺得錫阿妹真係無錯 但係女朋友都要關心要你錫嫁

無發脾氣咁火爆
我地語氣差少少已經會被對方話
有野就嘗試直接講
咁當然表達個不滿時 個語氣係有刻意令成件事易入耳d 唔係對方都唔會想理我 起曬鋼好難講落去
但已經好耐無需要爭執

你打獲你細妹 佢仲驚添啦 打埋佢 錫屋企人都唔撚得

你個名

女可以換 妹唔會換
你同佢結婚 就要有心理準備未來永遠都會因為呢件事嘈一世

利申：絲

咁做通常9 成都會笑番，如果都繼續嬲就

你想避免麻煩，就要做多少少，最緊要搵到大家相處得舒服嘅方法

冇睇哂啲回覆，不過就咁睇既話可能你呀妹對你真太好。自己整既勁巾，如果淨係俾你又唔係呀爸呀媽都有，好難就咁一句話親情就要你女友好理解。
你自己諗下，如果你女友整俾自己呀哥都唔俾你你又會點。
有時女人諗野係好唔理性，你要花啲時間令佢明白你都覺得佢好重要。如果你連氹下都懶，一味話覺得佢無理取鬧既，咁你搵個唔太鐘意你既女仔拍拖好似會適合啲。
而且講真如果你第二時會同人結婚，就算係唔係而家個女友都好啦。你有咩事，eg你入左院之類, 你既直屬親屬都會係你老婆，除非你一世唔結啦。你就要明白就算你覺得出世咁耐陪養左同呀妹既感情好深厚無可取代都好，第二時都會變左係你老婆會陪你下半世。

Tb食屎

佢明顯係妹控
假如女朋友同呀妹地位同等,點解呀妹唔開心就=一切,女朋友唔開心呷醋=無理取鬧

我妹同佢女朋友都係長頭髮，請追post
仲有，tb有咩問題?

呀妹如果唔開心係呷醋都一樣=無理取鬧

明嘅
如果結左婚，老婆同呀妹都係親人

重點係我唔會想去揀

最重要一點，邊個對波大啲先

我大啲

絲打講得好好

飛啦

同你去旅行都叫唔理你？ 就係佢冇去旅行 諗住買啲野畀佢 如果唔係咩叫手信

我無話佢無理我 我都唔反對買手信俾佢
但係咪一去到邊就影相問佢要唔要
咁我都會一見到啱佢屋企人既野都會話買
前題係我同佢都未買到啱自己既野

睇左幾頁淨係見到樓主話好錫個妹，個妹比女朋友話一句就鬧到人上天，自己女朋友比成個post既人圍攻就可以，睇黎佢係你心目中都唔係好重要。
通常女人有男朋友後都會當左對方係自己第一位，而佢覺得你對個妹好過自己咪呷你個妹醋囉。就算你覺得家人重要d，係女朋友面前咪哄下人話放對方係第一位囉。係，親人就有血緣關係無得換，老婆/女朋友可以換，但係如果下下都抱住呢個心態，咁個d唔該唔好出黎害人。結左婚你老婆都係你直屬家人黎。

點解呢個post 啲呀哥都對個妹咁好
好羨慕

我都好錫阿妹，細個一齊玩一齊訓一齊沖涼好開心，見住佢開始發育嘅身體真係有種講唔出嘅感覺，係一種佢男朋友或者未來老公都唔會親身見證到嘅過程，依家大個咗分開住，見面時最多都係攬吓，錫吓頭頂，不過貼住佢身體嗰刻我發現竟然會有生理反應，我知佢都feel到，不過都一齊扮冇嘢，但個腦就會不時閃過以前同佢肉帛相見嘅情景…

（之後我就醒咗，發覺已經一褲都係）

就憑你最尾兩句就知你根本唔啱拍拖
唔知仲以為你係啲煽風點火既八婆
你自己都識講你女友同你細妹相處冇問題，只係佢自己會吃醋
你咁講除咗令你細妹唔開心甚至會憎你女友之外，有咩用呢？
你一味話女人之間既嘢點解要你解決
咁你想同時兩邊關係好係咁㗎啦，你身為中間人角色好重要，嫌煩咪唔好拍拖

推咗呀妹同女友睇戲，後尾細妹唔開心就話以後唔會咁做
女友因為你帶細妹頸巾吃醋就係無理取鬧
你女友吃醋並非冇道理，分手啦唔好害人

Agger
鄧佢女朋友慘

女朋友呷醋=無理取鬧
係佢眼中 佢話佢妹冇無理取鬧過
話佢黎都廢事 分手啦

其實最後可能女友係睇中左妹妹

所以我唔撚想我阿哥拍拖
唔想第二個女人分薄我阿哥對我嘅愛
利申：阿哥好錫我

飛左佢。親妹都咁

你女友倫理有問題 唔適合結婚

佢地對奶分別幾大？

第時結左婚實好開心

兩個都係A

其他方面點好
唔錫你屋企人就有問題
日後結婚會出現好多家庭問題
應該及早處理

其實你女朋友咁有bias
唔覺係咩好女仔

介紹條女俾我識
等我好好教育下佢

成世做毒撚好無

唔拍拖就係毒撚？

唔拍拖你想你呀哥點解決性需要
叫雞定你幫手?

係阿 未感受到緊係可以講到幾咁口響

咁你做人阿妹既又會唔會拍拖？

拍

咁你憑咩唔想阿哥拍拖
自私到

不過我最近冇拖拍

飛得

唔知你乜乜乜乜，細妹>所有野
咁撚多廢話係做乜

我明
不過冇女就冇咁嘅煩惱

我夠幫呀哥簡底褲啦，咁都呷，呀妹點都對得耐過條女啦

如果我係你個妹 見到你留言講佢對我個啲態度同反應 我一撚定唔同佢變fd

同你女朋友講 我錫我個妹就一定唔會變 你屌極都係咁 你忍到就忍忍唔到我地就分手
如果佢仲係煩閪咁你就分手啦 咪講咩其他方面好好 連男朋友屋企人對佢冇惡意都仲不斷惡言相向 已經係性格有問題

利申 絲

好彩你唔係我個妹

我女朋友都唔係惡言相向嘅
只係成日呷醋變到對佢反感
唉